求解夢 - 午睡見到破產官

桃花運

NO!

你係見破產官嗰時瞓著咗

怕自爆 唔答